求工作

求介紹
19歲男
現家差唔多用曬啲儲蓄
咩都冇所謂

推

求

工

作

有急救牌同籌劃活動經驗

補習

冇人請
同埋冇人脈

肯做肯捱

之前見到光榮冰室請人
想去做
但係冇覆機

有冇人同我一樣

試吓做foodpanda
有幾個同事都做緊pt返夜晚4個鐘
佢話半個月都有9000

研究中🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

請用不推文

建議考個保安牌，很多保安炒散